覺唔覺得 "認真呢" 哩句野好撚ON9?

"認真咩"都理解到接受到 乜撚野係"認真呢"

認真呢
真心呢
兩句野都好撚憎

Agger

聽到會即刻想打尻人

同之前"講呢d"一樣囉
講到濫曬
一聽就覺得戇尻

認真呢🤦🏻‍♂️

有米／料~~~

係也係也係也

屈機~~~

係勁嘅~~~
聽到呢d句子就想斬柒條友

可能佢平時講野真係好唔認真

講呢D / 真心咩都未到果個LEVEL

講 認真呢 果D人唔知點解個語氣通常特別"嬲"打

Are you serious?

真係真係